極硬硬啲定特硬硬啲？

最硬硬D

極硬

Mat and Hard 同 Ultra Hard
梗係Ultra hard硬啲

我話樓主特別樣衰同極樣衰
邊樣你會嬲啲？